梁君彥憑乜撚嘢遂毛孟靜出場?

乜嘢叫不適當嘅發言?正一食屎狗，龍門任你擺啦屌你老母

係咁咖阿 你可以點阿?

屌你老母林鄭個西香唔香呀，起勢奶到你咁肉酸

諗起都好dirty
佢仲樣衰過吉村桌